有錢人先講努力，窮人係講槓桿。

星夜破曉style

波紋疾走！

事例

有10萬點投資好

星夜乜乜其實係咪joe仔分身

冇興趣知

因為槓桿 令我身無分文

令窮人更窮

槓桿=輸錢更快

你個垃圾自己檢討下
美團呢件垃圾係唔係做緊假數